究竟中共有幾驚小女友？

成個娛樂台嘅post都dis佢，咩假咸假仆咩最豬女團，究竟做乜鳩咁怕一個團回歸

反雞朋友是良知

係咪要敵人反對我支持

你支持我支持

友哥